【3死工廈火】男女死者為情侶 男友棄銀行工醉心調酒

【16:30 更新】消息透露，阿賢生前在一電訊公司任銷售主管；詩敏則在連鎖化妝品店任銷售員；而18歲死者生前任職保險。

葵涌工廈的奪命火，3名年青男女疑玩魔術導致火警，最終葬身火海。據了解，當中25歲的陸漢賢，與21歲的鄭詩敏為熱戀中情侶，兩人於去年相識，未幾墮入愛河，不時在facebook曬恩愛。去年5月，男方偕一眾好朋友為女友慶祝生日，更上載甜蜜合照「放閃」，羡煞旁人。

阿賢曾在fb中透露，於恒生管理學院畢業，曾在銀行工作，閒時醉心調酒，家中收藏多支名酒、酒杯及調酒器具，而中學時期亦喜玩魔術。阿賢早年有親蜜女友，並到談婚論嫁階段，可惜兩人於前年年尾，因性格不合分手。幸得「月老」牽紅線，去年認識在時裝店兼職的詩敏(女死者)，一拍即合，迅即共墮愛河。阿賢不惜為女友改變形象，剃去留了數年的鬍鬚，改頭換面，被友人大讚他們有夫妻相。

昨晚發生火警，他們的朋友知悉噩耗均感傷心，有好友在fb悼念，更將頭像轉成黑色畫面。

咁都要起人底......

報撚完未 無人想知囉屌你老母係要報啲廢野洗版

rip

RIP

佢兩個做咩咩關係關我撚事咩

好似係連登仔

[quote]阿賢曾在fb中透露，於恒生管理學院畢業，曾在銀行工作，閒時醉心調酒，家中收藏多支名酒、酒杯及調酒器具，而中學時期亦喜玩魔術。阿賢早年有親蜜女友，並到談婚論嫁階段，可惜兩人於前年年尾，因性格不合分手。幸得「月老」牽紅線，去年認識在時裝店兼職的詩敏(女死者)，一拍即合，迅即共墮愛河。阿賢不惜為女友改變形象，剃去留了數年的鬍鬚，改頭換面，被友人大讚他們有夫妻相。
quote]

有D相學家話,留鬚係擋煞